{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달콤풀빌라"
    },
    "text": "全客室が個別プールを備えたプールビラです。 アーリーチェックインは1時間まで可能であり、15:00までに入室する場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。 入室は16:00で退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルを利用でき、費用は1回に30,000ウォンです。 個別テラスでバーベキューを利用することもできますし、費用は現地で決済されます。 幼児は4歳以上で、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、乳幼児は最大人数の超過ができません。 4歳未満は無料です。 客室は個別室内プールを備えており、四季折々運営されており、冬季には130,000ウォンの追加費用が発生します。 水深は1.2mです。 客室内にはスパが備えられており、無料でご利用いただけますが、入浴剤はご利用いただけません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室および入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "プールビラのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "1時間までのアーリーチェックインが可能です。ただし、15:00までに入室する場合は追加費用が10,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。使用する炭とグリルの費用は1回につき30,000ウォンです。個別テラスでのバーベキューも可能で、費用は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は4歳以上から1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、乳幼児は最大人数の超過はできません。4歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはスパの利用ができますか？",
            "answer": "はい、客室内にはスパが備えられており、無料でご利用いただけます。ただし、入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "冬季の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "冬季には追加料金として130,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 428
    }
}